其實全公司叫外賣同堂食有咩分別

奶左野唔洗查源頭
可以直接幫公司出名

柒婆以為所有員工都有獨立房間

外賣飯盒自帶消毒功能

全公司叫外賣，中咗冚公司鏟
堂食，中咗冚幾間公司鏟

最近中環係邊個郊野公園

留喺中環安全啲，遲下郊野公園啲人多過中環

間餐廳賺多每人2蚊飯盒錢囉

食住飯都要做野

上山頂啦

保就業

香港人效率咁高15分鐘食完飯啦

5分鐘好啦，唔使做野咩

同個病毒講好咗數只搞堂食唔搞外賣
又個病毒只會掂飲食業唔搞其他行業

好似係

ｓ
ｓｋ
ｓｋｒ
ｓｋｒｒ
ｓｋｒｓｋｒ

因為班官真係冇邏輯嘅。

獨立房都係中央冷氣

點解咁耐都仲未有政總嘅人感染

禮賓府啦

係公司堂食跟蹤到源頭

堂食有公司以外嘅人

可能以為公司係一人一間房呢